破壞議員辦事處，可以claim 返政府

要破壞都唔破壞呢d啦

咁你咪去搞你想搞既地方囉
想指人去做野呀？ 邊位呀？

依單可以做某啲報紙聽日頭版
大獲過開拖

可以合法燒黑社會office